開腦敬探（奇妙電視逢星期一至五晚上八點半）

點解無人開

做咩有個配音條配得咁肉酸嘅？

原來係黃紫嫻bb……真係配得好差

王維基真係做唔到台都未必係壞事,佢用一流既器材拍重講一集100萬,但劇本唔得,演技唔得,導演唔識控制節奏,轉場突然,場景選擇唔準確,配樂同應用都垃圾,浪費哂黃日華依啲一流既演技
開腦敬探睇落只係似一套高成本拍既警訊模擬片段,真係好失望

暫時好睇過plan b

個預告配樂搞到我每次播都轉台

呢個未亡人識得過

盧海鵬

幾好睇喎